季炳強既策略係快刀斬亂麻，將火頭撲於燃點時

破解：短時間內壯大條麻繩、 每區有火頭